《全民勇武》無行動，唔代表無野做，全部人即刻去練體能

是咁的
古語有云：修身齊家治國平天下
要做大事，就要先裝備好自己
只係想提醒手足呢場係長期戰爭
呢場革命運動未完架
平日要抽時間出黎
每個香港人都應該要提升自己既體能

大方向就係：
全民運動，全民健身，
然後全民習武，
最後達至"全民勇武"

你唔打得 都起要跑得
滅少補擒獲既機會
香港人唔洗服兵役
長期以來又賤視體育運動科目
搞到個個體能好差
上到戰場
淨係個心勇係唔夠架
人數再多都係散兵游勇

引用普京一句說話：
沒有實力的憤怒是毫無意義的

利申：自知體能太弱，上到戰場只係做炮灰
小弟從六月已經開始舉鐵，之後買埋奶粉飲

共勉

香港人，運動
香港人，健身
香港人，習武

好

岩

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

沒有實力的憤怒是毫無意義的

做運動對香港人黎講真係好撚難

推

全民勇武

全民運動其實都推行左好幾個月。